[Jupas]16年嘅你幾多分入城大social science

如題 想知幾多分先穩入去呢科